未來撚：林鄭：「唔取消區選會中咗暴徒圈套，我宣布區選取消」

幾時五大訴求有區選？
如果林鄭咁講，班「大台」喊都無謂

燒山2.0？

取消咪取消，根本無所謂

That’s the point. 咁點解仲會用呢樣野make the deal

臥底便衣入唔到大學，派五毛大力屌把關守門既手足

佢都係中計撚

[正視聽]邊撚個再話大學據點係鳩佔或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

柒婆一直好努力
形做香港係可控既局面
取消區選係不可控既表現